雲尼亞里呢刻諗緊咩?

屌你成班25仔反骨仔，一趕走我即刻識踢波

幾撚勁

邪氣華Dee即刻入波

證明班人唔係廢
係唔想幫佢踢
同埋佢用人
日本仔勁過件musa幾多

捉鬼城

華Dee邪氣攻心
想證明奪冠係自己,唔係雲爺爺功勞

同車路士一樣

會唔會似車仔咁
趕完你走下季返哂黎

華dee fit到

2:0

靚到咁

飲水

痴撚線 靚到

最連棄將

Musa角細剋星

一有波就向角球進法

3-0

3:0

摩佬應該最明白

其實係利太廢

冇雲族壓住成班仆街即刻邪氣上身

唔怪得知 摩佬撐CR

大家都係猶差人俾納稅人迫害

呢班波真係好嘔心，個個上撚晒身 擺明夾手整走雲尼亞里

同轟一樣